我想問女朋友係唔係中意咬佢個男朋友

因為我成人俾佢咬

口交ok, 咬不了

全身上下都被咬遍了 ，有時真係好撚痛連牙印都有。

成人就可以咬

咬到有時發脾氣想屌柒返佢

正常 中意個個人就會好肉緊

我都成日比佢咬

成人係鍾意將啲字拆開寫

成日咬 專咬皮薄位
痛撚死 不過由佢

笑左

岩岩識女朋友果陣成日咬我，依家成日口交我

我鍾意比人咬

成日都畀人咬，有牙印果隻

咖哩雞咪得 洗乜咬 至憎

我個case係佢好開心就會咬我

好似d狗要燈柱屙尿一樣

佢想咬野或者想食野或者無野做就會狂咬

咬到我發脾氣又嬲又喊咁

我諗都係

Btw 中你老母

ching 好似識你